屌晒你地老母, 日撚日係度鬥自己人

大家屌泛民, 熱狗都明既, 始終真係柒到飛起
但係洗唔洗晒咁撚多post係到屌鳩佢地呀?
咁多心機屌自己人
最仆街果個共產黨唔屌
民建聯唔屌
民宣聯署retweet又唔見有人提
泛民俾人DQ都仲要俾人屌到落地底, 大佬你咪下次唔好投泛民囉
說好的不割不分呢

推

笑多幾日唔l得呀
香港人唔可以善忘
班政治垃圾接受得委任
就預l左比人笑la

佢地一日唔撚為當日錯判形勢道歉，一日到要屌到佢地上天花板。為梁游、為羅劉姚梁、為眾志、為進步民主派....

其實都無咩所謂, 班泛民同左膠相信已經離棄左連登, 真正既我睇唔倒啦